IT人可唔可以請教下

如果我地一人sd封email 去唔同既部門查詢或者投訴
收到幾十萬封email唔知d server會唔會霖呢？

唔會
不過揾特定email會煩到閪咁

唔霖 都可以令你到人做唔到野

你唔係以為sd過去果個email一直會有人睇丫

唔駛佢睇
但你想像下
你做野收到幾十萬個email 你仲可唔可以正常做到野？

吾好儍啦，係吾會㗎

sd email又唔駛錢 但要人多先有效
當有20000人 一個鐘頭sd一封 一日佢就收到20萬個email

用outlook可以狂send

唔會 只係會遲啲先收到

目標係打亂佢地常運作

唔會 因為可以block左非公司domain email

會合併做一封

咁講喇 Server冧就唔會嘅
不過你諗吓晨早流流返到公司
一打開個inbox有十幾廿萬封email
其實都好崩潰同埋好徬徨

最後都係叫it9搞返掂佢

一齊brainstorm下
我覺得政府既IT唔會好勁

咁唔駛錢冇成本唔犯法 怕咩做

唔會 但你要小心唔好俾人trace到 犯法 好似係

投訴都犯法？

唔知 但咁樣spam mail無理由無事既 我都係估
你可以試下 不過犯唔犯法都好
唔好俾人捉到就得

唔會
不過email會滿左收唔到新既email

首先你要真係send到十萬封，第二係人哋個server都唔係自己嘅，你打microsoft打google打cloudflare定打aws都唔知，亦冇意思。

所以唔係一個人或者幾個人做
如果聚集到咁多人做又得唔得呢？

政府好似仲用緊lotus
有啲轉緊outlook